個山竹咁勁 星期六英超會唔會取消？

咁能大風 個波都吹走啦

狗會照常營業

唔會

無見過佢地落住雨踢咩？

落雨點同打風呀

個球場有蓋㗎弱智

睇唔到㗎啦 全港停電 英超賽會應該會就翻我地延期

有啲冇蓋

話時話 會唔會吹霖熱刺個漏水球場

人又山 你又山

隻山神咁撚廢

英超凌晨兩點先開波 啲球員唔眼訓架咩

英超呢啲咁唔入流，水平又低嘅聯賽取消就事鳩旦啦。
連續兩個禮拜無得睇優良高質港超就真係世界末日

唔使咁煩 利記星期六炒撚到班熱狗冚家剷

Hi dog

when add tg

你搵牙.咩事

我地要返工
佢地會唔洗返？

佢地都係六日狗

ON9 知唔知咩叫時差啊

你出文先